其實都幾佩服啲止蝕撚

輸幾多錢都好 都贏到時間

直頭預知未來啦
止蝕保本留cash等撈底吖嘛
睇得咁準但唔知點解之前又要止蝕呢

止蝕撚又滅亡

止蝕撚今次會贏

究竟止蝕撚一日贏嘅時間多呀，定係港鐵每日送嘅額外行車時間多

所謂寸金難買寸光陰賺時間最緊要

多謝止蝕撚啲平貨

同埋贏經驗

只蝕撚

SH撚可以盡情恥笑止蝕撚

贏晒時間值
一蚊都唔洗蝕
止蝕完、到底又識反手入場
基本上係無敵

止蝕唔係一定要？

升joy
終於捱到

依家財經台就係ching chong派同SH派輪流出嚟互相恥笑
好似打緊機 每人郁1 turn咁今日我笑完 聽日到你笑咁

你條冚家剷之前又叫人走呀

等您地拎下經驗ma

拎你老母

頂，好撚精闢吖

有時跌少少再咁多操作
隨時左一巴右一巴
利申 奶過嘢

i see...

笑撚死 唔可以容許其中一方 明明兩種玩法都唔同 都可以賺到錢

看透世事了
天下武功、唯快不破
止蝕止得快、唔洗四圍嗌
轉勢我反手、看通好淡友

唔可以
因為呢個係少年股神同真。牛市股神嘅分別
真。牛市股神係賺到盡笑到尾

又拎經驗

前題係要知你自己買左咩
者係gme 呢d股明知都係賭錢 趺一半都唔走真係唔知要扑中幾多隻先番到身

清倉撚當咗個個都買依啲股

GME有溝SH 1個月呢家都勝錢啦

止蝕除左孖展同拎緊急錢去玩股票既人先要做

但係做2樣嘢既人都係個on9

真

止蝕撚其實好慘

又唔夠daytrader咁好操作
又無sh撚個種信念

兩邊不是人

daytrader咪又係止蝕撚，唔通坐艇咩，聽日就冇得trade啦

啱,所以我企硬
SNDL 4.8 入

廢先叫止蝕師

叻個班咪真正daytrader

今舖算你好彩，
下次股災你就知死

下次你咪又係講返依句

下次股災要等幾耐?我諗最快應該都要10年後

你又唔知人地止蝕位係邊
邊有得笑
10ma? 250ma ？
都好唔同啦

自己贏到錢就得

咁講真又無咁耐

打多份工無限溝貨

叻仔，揸耐d，上多d連登學野

痴撚線，轉勢就要止架啦，5號仔sh又恥笑人地，依家止蝕又恥笑人地

跌1%即止蝕？

利申：跌咗22%仍未止蝕

點解講到已經升返哂咁，升一日跌幾日
好多個股都仲係低位wo

係咁準 一早take 左profit 洗撚止賺

你好似串9我多的

死貓彈當轉勢

用腦都知唔會止啦炒黎炒去當自己股神咩

有錢人不嬲都係用錢買時間 細蚊仔未聽過？

只係其中一種操作，又唔駛咁酸既

1日1%

回調當股災

駁唔到

贏左經驗

撈到底就唔當輸架啦

聽日再跌就真係股災啦

聽日跌都仲係回調 幅度大咁解

咁樣都仲係回調，繼續自己呃自己

我一早清咗倉啦
但你睇返9月同1月回調
其實幅度咪仲大

你睇個股定大盤

就算大盤個幅度都細過9月

唔知樓豬今朝起身點諗

樓主還好嗎？

清蒼派連續兩日bin c
我寧願唔bin

bin 呀啦你班傻散

今日SH派可以訓返日先

SH，日日都好擔心

牛市股神

止蝕操作幾時變左做水晶球

冇止蝕 依加輸到入肉
多謝樓主

樓主輸緊幾多

聽樓主講無止蝕 宜家無左首期

SH派頂住呀

Sh多一個月 你可以full pay